我地冇嬴過。咁又點？

我地從來都冇嬴過

每一次遊行，都係得個行。民意從來都唔會聽，年年還富於富，貧者愈貧。
近年政策全面奶共，有幾離譜有幾離譜，套用一句，要幾膠得幾膠。

2014年我地冇嬴，69冇嬴，612冇嬴，616冇嬴，630我地差少少就輸。咁又點 ?

今日7月1號，12幾點個陣我差唔多絕望，我真係覺得今日會輸。之後3點，5點，7點，我見到希望。我地從來都冇嬴，咁又點？我地都未輸，亦唔會輸。

我見到呢一代人，我知我地唔會輸，今次我地一定嬴。星星之火可以燎原。一個烈士，兩個，三個，今日幾十個死士，我地背後仲有200萬個。只要我地肯行出黎，我可以同政府講一句，今次終於到我地嬴，而且係你輸。借用多一句，如果這就是港獨，我們不怕承認！

要嬴，就一齊嬴。
輸？Never, and never ever.

push, 正能量文比大家睇到自己既努力。
佔領立法會只係第一步。